【昔日經典】楊千嬅 - 動地驚天愛戀過

楊千嬅板本:

鄭伊健板本:

咩節目來

1998鄭伊健全城效應演唱會